見到大家有意見分歧

分享下個人睇法

我地無藍絲咁同步係正常，因為就係盲目崇拜權威同無獨立思考先會係藍絲

另外大家對雨傘唱今天我好大陰影，而家一有人唱歌就即刻屌左先
其實唱歌只係聚人工具，大家試下諗下聚左班人之後點用，唔通一個廚師整野食用刀切到手，以後就唔用刀咩，我覺得就算真係唱返今天我，只要有用都可以做，唔需要咁擔心

最後救人嘅問題，永遠都會有人覺得應該救，有人覺得中計，我覺得總之出到黎嘅就出左先，夠人手安全救到咪救lor，唔明有咩好屌